[PC/PS4]Monster Hunter World Telegram + Discord Group

頭先見到有人問有冇GROUP, 有人答自己開咪有囉...

而家有group啦, 入啦

Telegram:

Discord:

我得PC版btw

Steam group for easy add pc player